情緒病圍爐谷

開咗個情緒病谷
歡迎大家入黎一齊圍爐互相幫助

有無等人扑既絲打

sp谷幫到你

心情好負面入唔入得
近排黑到死

可以啊 歡迎

護護冇入黎屌人老母
好好心地

= =

係咁換藥

鬧下我

我唔洗你教我做野

求你

你地係咪有病 咁撚中意搏屌

可唔可以屌吓我

我真係好廢

呢d假膠就係想引你呢d真心出黎認叻

sorry

Doesn’t matter

唔好自己斷藥

試過
第二日即刻panic attack

推